# Let's MeMe的激活与绑定





在下载最新版本的插件后，先登陆自己需要使用与绑定的推特账号。登陆推特后，会在网页的右上角出现插件的显示区域。点击连接钱包，并获取签名，即可开始meme之旅。

提示：插件仅获取签名，不会进行任何的资产类授权可放心使用。

<figure><img src="../.gitbook/assets/image (5).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
